應唔應該私了班唔簽聯署既廢鳩？

簽個名咁撚2
咁都唔簽

抽獎你地就識抽 簽名你地又唔撚簽